想知今個週末有乜活動

如題

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

bbq

唉

加泰集會

想知

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

好似都有區未光復